其實立立一早已經講左

洪卓立

獻醜

作詞：徐浩
作曲：SOHO
編曲：徐浩 / SOHO

塵封的沙發已悶透
也許坐得太久
談話亦乏味 還在避忌
拿著誰共我比
若果懂得哲理 也許不必退避

曾天真相信我共你
走得過生與死
從來未預備 緣份著地
由別人伴你飛
用我尚有剩的一口氣 成就你

不哼一聲 不要獻醜
收起相簿 別來懷舊
當初講的 早已遺漏
怎麼可永久
可否一一的揭秘
為何還在顧忌 如果想走不必搏鬥
只需鬆開我手

床舖都跟我說道理
再不要等轉機
還提及預備 情份已死
只得他跟你飛
尚要用我剩的一口氣 忘掉你

不哼一聲 不要獻醜
收起相簿 別來懷舊
當初講的 早已遺漏
怎麼可永久
可否一一的揭秘
為何還在顧忌
如不悔究便儘管走
只需鬆開我手

不哼一聲 不要獻醜
收起相簿 別來懷舊
當初講的 早已遺漏
怎麼可廝守
可否一一的揭秘
請不要在顧忌
還不必枉花心機 其實心裡已預備

不堪一擊 只覺獻醜
你與我之間那缺口
這傷疤怎麼去承受
還要再繼續走
花光一生的勇氣
蠢得繼續獻技
奢想可等得到最尾
不必通通儲起

屌你老母臭閪